真攬炒系列12: 陳茂波料失業率將加速惡化 或將攀至約9年來最高

財政司司長陳茂波說，過去一周國際金融市場非常動盪，但本港銀行體系有充足資本支持，當局會繼續監察市場情況。

他又預告，失業率將會加速惡化，周二公布的最新失業率，將會攀升至約9年來最高水平。

多謝肺炎

弱智波唱淡香港2至3年
然後屌人地降低香港評級唔撚合理
真係好撚好笑
人地都只係承佢貴言

年年都話有赤字 經濟會衰退 但就唔做野救下 而家比佢恨到啦